話時話，幾時先有web版lihk

係公司用唔到手機睇野